點睇得出個男人係愛自己？

講明先,我係男

點解發生某件事之後,你地就覺得個男人唔愛自己？
有時打下機冇覆到,踢緊波冇聽電話,約出街遲到
唔開心個陣對你語氣重左之類…

個女仔就會覺得男仔唔夠愛佢

點解你地女仔唔另一個角度諗返個男仔做過啲咩
令你地覺得好sweet

我想講男人愛一個女仔好簡單,就係會保護佢,照顧佢
你地女仔你諗下出街個陣,男仔行路係咪行有車個邊,你就行入面？

未打完屌

Gay ???

講明先,我係男

點解發生某件事之後,你地就覺得個男人唔愛自己？
有時打下機冇覆到,踢緊波冇聽電話,約出街遲到
唔開心個陣對你語氣重左之類…

個女仔就會覺得男仔唔夠愛佢

點解你地女仔唔另一個角度諗返個男仔做過啲咩
令你地覺得好sweet

我想講男人愛一個女仔好簡單,就係會保護佢,照顧佢
你地女仔你諗下出街個陣,男仔行路係咪行有車個邊,你就行入面？

平時你病左,個男仔會唔會煮野比你食,煲野你飲先？

你發脾氣想人氹
如果個男仔唔愛你,佢會氹你氹到3-4點咩？

個女仔就永遠覺得,你氹我唔係因為你愛我,係因為想我唔好發脾氣咋

我想講既係,男人係唔會花時間氹一個自已唔愛既女仔！

,係因為想我唔好發脾氣咋

佢唔會氹我

會想扑我

有氹架,只係男仔好多時講野冇女仔咁sweet
所以你聽唔出咋

有邊個男仔唔想扑野呀
一係性無能 一係gay佬
講真 我剩係鍾意扑自己條女咋

花時間呃西屌咋

唔撚愛嘅一早走撚左啦屌 仲留喺度嘥時間托柒咩

唔排除有呢啲player

岩呀
所以我ex走左了

食佢d屎

食自己

岩 唔愛既女仔 氹都唔想氹

通常女人冇唔開心嘅時候 男人嘅愛都係收係心入面
要喺佢唔開心/嬲嘅時候男人先會有行動/表現出嚟

Exactly

認同 唔好話氹 你發脾氣會心諗叫死開